{"info": {"author": "Programa Interlegis", "author_email": "ti@interlegis.leg.br", "bugtrack_url": null, "classifiers": ["Development Status :: 4 - Beta", "Environment :: Web Environment", "Framework :: Plone", "Framework :: Plone :: 4.3", "Intended Audience :: System Administrators", "License :: OSI Approved :: GNU General Public License v2 (GPLv2)", "Operating System :: OS Independent", "Programming Language :: Python", "Programming Language :: Python :: 2.7", "Topic :: Software Development :: Libraries :: Python Modules"], "description": "**************************************************************\nPortal Modelo: Integra\u00e7\u00e3o com sistemas do processo legislativo\n**************************************************************\n\n.. contents:: Conte\u00fado\n   :depth: 2\n\nIntrodu\u00e7\u00e3o\n==========\n\nEste pacote permite a integra\u00e7\u00e3o do `Sistema de Apoio ao Processo\nLegislativo`_ (SAPL) e outros sistemas no Portal Modelo do Programa\nInterlegis.\n\nAdicionalmente o pacote define tipos de conte\u00fado para representar os seguintes\nobjetos dentro da estrutura de uma C\u00e2mara Legislativa:\n\n* Parlamentar\n* Legistatura\n* Sess\u00e3o legislativa\n\nO pacote tamb\u00e9m fornece uma view chamada ``@@pl-json`` disponibilizada na\nraiz do portal que retorna essa informa\u00e7\u00e3o em formato JSON.\n\nDescri\u00e7\u00e3o dos tipos de conte\u00fado\n===============================\n\nParlamentar\n-----------\n\nUm Parlamentar \u00e9 um tipo de conte\u00fado baseado no Dexterity que cont\u00e9m os\nseguintes campos:\n\n* Nome\n* Nome completo\n* Anivers\u00e1rio\n* Biografia\n* Retrato\n* Endere\u00e7o\n* CEP\n* Telefone\n* Filia\u00e7\u00e3o partidaria (sigla do partido e datas de filia\u00e7\u00e3o e desfilia\u00e7\u00e3o)\n\nLegistatura\n-----------\n\nUma Legislatura \u00e9 um tipo de conte\u00fado baseado no Dexterity que cont\u00e9m os\nseguintes campos:\n\n* N\u00famero\n* Descrip\u00e7\u00e3o\n* Data de inicio\n* Data de t\u00e9rmino\n* Membros (parlamentares eleitos)\n\nSess\u00e3o legislativa\n------------------\n\nUma Sess\u00e3o legislativa \u00e9 um tipo de conte\u00fado baseado no Dexterity que\nrepresenta um per\u00edodo dentro de uma legislatura. Dentro de uma sess\u00e3o est\u00e1\ndefinida a conposi\u00e7\u00e3o da mesa diretora desse per\u00edodo. Cont\u00e9m os seguintes\ncampos:\n\n* N\u00famero\n* Descri\u00e7\u00e3o\n* Data de in\u00edcio\n* Data de final\n* Mesa diretora (membro e cargo)\n\nSincroniza\u00e7\u00e3o com o SAPL\n========================\n\nCaso de Uso\n-----------\n\nEste pacote implementa mecanismo de sincroniza\u00e7\u00e3o de uma via entre SAPL e Portal Modelo para os tipos de conte\u00fado Legislatura, Parlamentar e Sess\u00e3o legislativa.\n\nConsiderando que em sua C\u00e2mara Legislativa exista uma vers\u00e3o atual do SAPL, a integra\u00e7\u00e3o \u00e9 feita em tr\u00eas passos:\n\n* Configura\u00e7\u00e3o do SAPL para sincroniza\u00e7\u00e3o (veja o manual do SAPL)\n* Configura\u00e7\u00e3o do Portal Modelo, via painel de controle, dos dados de acesso ao SAPL\n* Acesso \u00e0 url http://<portalmodelo>/@@sync-sapl autenticado como usu\u00e1rio administrador\n\nPainel de Controle\n------------------\n\nAcesse o painel de controle do Portal Modelo e clique na op\u00e7\u00e3o **Configura\u00e7\u00e3o do SAPL Sync**.\n\nS\u00e3o dois campos que podem ser configurados:\n\n* Endpoint JSON do SAPL: URL do SAPL que gera o arquivo JSON\n* Armazenamento local do SAPL: Caminho, no Portal Modelo, para armazenamento das informa\u00e7\u00f5es de Legislatura, Parlamentar e Sess\u00e3o Legislativa.\n\nFormato Arquivo SAPL\n---------------------\n\nUtilizamos um arquivo JSON, disponibilizado pelo SAPL, para importa\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica das Legislaturas, Parlamentares e Sess\u00f5es Legislativas.\n\nAbaixo temos um exemplo de arquivo JSON completo utilizado por este pacote::\n\n    {\n        \"legislatures\": [\n            {\n                \"description\": \"\",\n                \"end_date\": \"2016-12-31\",\n                \"id\": \"legislature-01\",\n                \"members\": [\"000000000001\"],\n                \"sessions\": [\n                    {\n                        \"description\": \"First Legislative Session\",\n                        \"end_date\": \"2014-12-31\",\n                        \"id\": \"session-01\",\n                        \"legislative_board\": [\n                            {\n                                \"member\": \"000000000001\",\n                                \"position\": \"Board President\"\n                            }\n                        ],\n                        \"start_date\": \"2013-01-01\",\n                        \"title\": \"1st (2013-2014)\"\n                    },\n                ],\n                \"start_date\": \"2013-01-01\",\n                \"title\": \"1st Legislature\"\n            }\n        ],\n        \"parliamentarians\": [\n            {\n                \"address\": \"Av. N2, Anexo E do Senado Federal, Brasilia/DF\",\n                \"birthday\": \"1943-01-09\",\n                \"description\": \"Bruxo do Cosme Velho, escritor.\",\n                \"full_name\": \"Joaquim Maria Machado de Assis\",\n                \"id\": \"000000000001\",\n                \"image\": \"http://sapl.interlegis.leg.br/p/machado-assis/image.jpg\",\n                \"party_affiliation\": [\n                    {\n                        \"date_affiliation\": \"1975-12-19\",\n                        \"date_disaffiliation\": \"\",\n                        \"party\": \"ABL\"\n                    }\n                ],\n                \"postal_code\": \"70165-900\",\n                \"telephone\": \"+55615553213\",\n                \"title\": \"Machado de Assis\"\n            },\n        ]\n    }\n\nAlgumas considera\u00e7\u00f5es sobre o formato adotado:\n\n* Datas devem ser exibidas no formato ISO 8601\n* Utilizaremos os mesmos IDs dos objetos cadastrados no SAPL\n* Imagens ser\u00e3o referenciadas a partir de sua URL completa. Este pacote realizar\u00e1 o download delas.\n\n.. _`Sistema de Apoio ao Processo Legislativo`: https://colab.interlegis.leg.br/wiki/ProjetoSapl\n\nContributors\n============\n\n* \u00c9rico Andrei\n* H\u00e9ctor Velarde\n* Jean Ferri\n* Karyn Nassif\n* M\u00e1rcio Mazza\n\nChangelog\n=========\n\n1.0rc8 (2018-12-14)\n-------------------\n\n- Fix the Session date range.\n  [Iolane Andrade]\n\n\n1.0rc7 (2018-10-04)\n-------------------\n\n- Fix legislature date range and change variable name to be more generic.\n  [rafahela]\n\n\n1.0rc6 (2018-02-23)\n-------------------\n\n- Fix error when deleting a parliamentarian from a legislature \n  [IolaneAndrade]\n\n\n1.0rc5 (2018-02-01)\n-------------------\n\n- Nothing changed yet.\n\n\n1.0rc4 (2018-01-16)\n-------------------\n\n- Correct calendar range\n  [IolaneAndrade]\n\n\n1.0rc3 (2017-08-25)\n-------------------\n\n- Add permission to fix parliamentarian edit form\n  [rafahela]\n\n\n1.0rc2 (2015-08-26)\n-------------------\n\n- Add 'Comiss\u00f5es' folder to 'Processo Legislativo' menu\n  [jeanferri]\n\n\n1.0rc1 (2015-06-17)\n-------------------\n\n- Try to fix year for date_affiliation in parlamentarian profile\n  [jeanferri]\n\n- Fix test test_setup.py\n  [marciomazza]\n\n\n1.0b3 (2014-08-30)\n------------------\n\n- Added description to the folder structure.\n  [jeanferri]\n\n\n1.0b2 (2014-08-25)\n------------------\n\n- Corrige problema de serializa\u00e7\u00e3o do DataGridField (refs. https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2990)\n  [marciomazza]\n\n- Renomeia a URL da API Opendata de sapl-json para pl-json\n  [jeanferri]\n\n- Corrige o link @@mesa-diretora para usu\u00e1rios an\u00f4nimos\n  [jeanferri]\n\n- Alterado o widget do campo description (bio) de um parlamentar para WysiwygFieldWidget (refs. https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2928).\n  [ericof]\n\n- Adicionado campo email para um parlamentar (refs. https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2928).\n  [ericof]\n\n- Adicionado campo site para um parlamentar (refs. https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2928).\n  [ericof]\n\n\n1.0b1 (2014-07-02)\n------------------\n\n- O widget utilizado no campo ``birthday`` foi mudado (refs. https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2927).\n  [hvelarde]\n\n\n1.0a3 (2014-04-25)\n------------------\n\n- Depend on interlegis.portalmodelo.api.\n\n- Fix menu item registration.\n\n- Fix tags closing on ``session_view.pt``.\n\n\n1.0a2 (2014-04-08)\n------------------\n\n- Fix dependency inclusion to avoid ``ConfigurationError: ('Invalid\n  directive', u'factory')``.\n\n- Update package dependencies.\n\n- Disallow comments on package content types.\n\n- Allow creation of the sub-structure if we already have a folder named\n  Processo Legislativo.\n\n- Remove layout from folder at uninstall time.\n\n- Fix different views and update translations.\n\n- Fix JSON import.\n\n\n1.0a1 (2014-04-06)\n------------------\n\n- Initial release.", "description_content_type": "", "docs_url": null, "download_url": "", "downloads": {"last_day": -1, "last_month": -1, "last_week": -1}, "home_page": "https://github.com/interlegis/interlegis.portalmodelo.pl", "keywords": "interlegis sapl plone portalmodelo plone", "license": "", "maintainer": "", "maintainer_email": "", "name": "interlegis.portalmodelo.pl", "package_url": "https://pypi.org/project/interlegis.portalmodelo.pl/", "platform": "", "project_url": "https://pypi.org/project/interlegis.portalmodelo.pl/", "project_urls": {"Homepage": "https://github.com/interlegis/interlegis.portalmodelo.pl"}, "release_url": "https://pypi.org/project/interlegis.portalmodelo.pl/1.0rc8/", "requires_dist": null, "requires_python": "", "summary": "Portal Modelo: Integra\u0102\u00a7\u0102\u0141o com sistemas do processo legislativo.", "version": "1.0rc8", "yanked": false, "html_description": "<div class=\"project-description\">\n            <div id=\"conteudo\">\n<p>Conte\u00fado</p>\n<ul>\n<li><a href=\"#introducao\" id=\"id1\" rel=\"nofollow\">Introdu\u00e7\u00e3o</a></li>\n<li><a href=\"#descricao-dos-tipos-de-conteudo\" id=\"id2\" rel=\"nofollow\">Descri\u00e7\u00e3o dos tipos de conte\u00fado</a><ul>\n<li><a href=\"#parlamentar\" id=\"id3\" rel=\"nofollow\">Parlamentar</a></li>\n<li><a href=\"#legistatura\" id=\"id4\" rel=\"nofollow\">Legistatura</a></li>\n<li><a href=\"#sessao-legislativa\" id=\"id5\" rel=\"nofollow\">Sess\u00e3o legislativa</a></li>\n</ul>\n</li>\n<li><a href=\"#sincronizacao-com-o-sapl\" id=\"id6\" rel=\"nofollow\">Sincroniza\u00e7\u00e3o com o SAPL</a><ul>\n<li><a href=\"#caso-de-uso\" id=\"id7\" rel=\"nofollow\">Caso de Uso</a></li>\n<li><a href=\"#painel-de-controle\" id=\"id8\" rel=\"nofollow\">Painel de Controle</a></li>\n<li><a href=\"#formato-arquivo-sapl\" id=\"id9\" rel=\"nofollow\">Formato Arquivo SAPL</a></li>\n</ul>\n</li>\n<li><a href=\"#contributors\" id=\"id10\" rel=\"nofollow\">Contributors</a></li>\n<li><a href=\"#changelog\" id=\"id11\" rel=\"nofollow\">Changelog</a><ul>\n<li><a href=\"#rc8-2018-12-14\" id=\"id12\" rel=\"nofollow\">1.0rc8 (2018-12-14)</a></li>\n<li><a href=\"#rc7-2018-10-04\" id=\"id13\" rel=\"nofollow\">1.0rc7 (2018-10-04)</a></li>\n<li><a href=\"#rc6-2018-02-23\" id=\"id14\" rel=\"nofollow\">1.0rc6 (2018-02-23)</a></li>\n<li><a href=\"#rc5-2018-02-01\" id=\"id15\" rel=\"nofollow\">1.0rc5 (2018-02-01)</a></li>\n<li><a href=\"#rc4-2018-01-16\" id=\"id16\" rel=\"nofollow\">1.0rc4 (2018-01-16)</a></li>\n<li><a href=\"#rc3-2017-08-25\" id=\"id17\" rel=\"nofollow\">1.0rc3 (2017-08-25)</a></li>\n<li><a href=\"#rc2-2015-08-26\" id=\"id18\" rel=\"nofollow\">1.0rc2 (2015-08-26)</a></li>\n<li><a href=\"#rc1-2015-06-17\" id=\"id19\" rel=\"nofollow\">1.0rc1 (2015-06-17)</a></li>\n<li><a href=\"#b3-2014-08-30\" id=\"id20\" rel=\"nofollow\">1.0b3 (2014-08-30)</a></li>\n<li><a href=\"#b2-2014-08-25\" id=\"id21\" rel=\"nofollow\">1.0b2 (2014-08-25)</a></li>\n<li><a href=\"#b1-2014-07-02\" id=\"id22\" rel=\"nofollow\">1.0b1 (2014-07-02)</a></li>\n<li><a href=\"#a3-2014-04-25\" id=\"id23\" rel=\"nofollow\">1.0a3 (2014-04-25)</a></li>\n<li><a href=\"#a2-2014-04-08\" id=\"id24\" rel=\"nofollow\">1.0a2 (2014-04-08)</a></li>\n<li><a href=\"#a1-2014-04-06\" id=\"id25\" rel=\"nofollow\">1.0a1 (2014-04-06)</a></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"introducao\">\n<h2><a href=\"#id1\" rel=\"nofollow\">Introdu\u00e7\u00e3o</a></h2>\n<p>Este pacote permite a integra\u00e7\u00e3o do <a href=\"https://colab.interlegis.leg.br/wiki/ProjetoSapl\" rel=\"nofollow\">Sistema de Apoio ao Processo\nLegislativo</a> (SAPL) e outros sistemas no Portal Modelo do Programa\nInterlegis.</p>\n<p>Adicionalmente o pacote define tipos de conte\u00fado para representar os seguintes\nobjetos dentro da estrutura de uma C\u00e2mara Legislativa:</p>\n<ul>\n<li>Parlamentar</li>\n<li>Legistatura</li>\n<li>Sess\u00e3o legislativa</li>\n</ul>\n<p>O pacote tamb\u00e9m fornece uma view chamada <tt><span class=\"pre\">@@pl-json</span></tt> disponibilizada na\nraiz do portal que retorna essa informa\u00e7\u00e3o em formato JSON.</p>\n</div>\n<div id=\"descricao-dos-tipos-de-conteudo\">\n<h2><a href=\"#id2\" rel=\"nofollow\">Descri\u00e7\u00e3o dos tipos de conte\u00fado</a></h2>\n<div id=\"parlamentar\">\n<h3><a href=\"#id3\" rel=\"nofollow\">Parlamentar</a></h3>\n<p>Um Parlamentar \u00e9 um tipo de conte\u00fado baseado no Dexterity que cont\u00e9m os\nseguintes campos:</p>\n<ul>\n<li>Nome</li>\n<li>Nome completo</li>\n<li>Anivers\u00e1rio</li>\n<li>Biografia</li>\n<li>Retrato</li>\n<li>Endere\u00e7o</li>\n<li>CEP</li>\n<li>Telefone</li>\n<li>Filia\u00e7\u00e3o partidaria (sigla do partido e datas de filia\u00e7\u00e3o e desfilia\u00e7\u00e3o)</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"legistatura\">\n<h3><a href=\"#id4\" rel=\"nofollow\">Legistatura</a></h3>\n<p>Uma Legislatura \u00e9 um tipo de conte\u00fado baseado no Dexterity que cont\u00e9m os\nseguintes campos:</p>\n<ul>\n<li>N\u00famero</li>\n<li>Descrip\u00e7\u00e3o</li>\n<li>Data de inicio</li>\n<li>Data de t\u00e9rmino</li>\n<li>Membros (parlamentares eleitos)</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"sessao-legislativa\">\n<h3><a href=\"#id5\" rel=\"nofollow\">Sess\u00e3o legislativa</a></h3>\n<p>Uma Sess\u00e3o legislativa \u00e9 um tipo de conte\u00fado baseado no Dexterity que\nrepresenta um per\u00edodo dentro de uma legislatura. Dentro de uma sess\u00e3o est\u00e1\ndefinida a conposi\u00e7\u00e3o da mesa diretora desse per\u00edodo. Cont\u00e9m os seguintes\ncampos:</p>\n<ul>\n<li>N\u00famero</li>\n<li>Descri\u00e7\u00e3o</li>\n<li>Data de in\u00edcio</li>\n<li>Data de final</li>\n<li>Mesa diretora (membro e cargo)</li>\n</ul>\n</div>\n</div>\n<div id=\"sincronizacao-com-o-sapl\">\n<h2><a href=\"#id6\" rel=\"nofollow\">Sincroniza\u00e7\u00e3o com o SAPL</a></h2>\n<div id=\"caso-de-uso\">\n<h3><a href=\"#id7\" rel=\"nofollow\">Caso de Uso</a></h3>\n<p>Este pacote implementa mecanismo de sincroniza\u00e7\u00e3o de uma via entre SAPL e Portal Modelo para os tipos de conte\u00fado Legislatura, Parlamentar e Sess\u00e3o legislativa.</p>\n<p>Considerando que em sua C\u00e2mara Legislativa exista uma vers\u00e3o atual do SAPL, a integra\u00e7\u00e3o \u00e9 feita em tr\u00eas passos:</p>\n<ul>\n<li>Configura\u00e7\u00e3o do SAPL para sincroniza\u00e7\u00e3o (veja o manual do SAPL)</li>\n<li>Configura\u00e7\u00e3o do Portal Modelo, via painel de controle, dos dados de acesso ao SAPL</li>\n<li>Acesso \u00e0 url <a href=\"http:/\" rel=\"nofollow\">http:/</a>/&lt;portalmodelo&gt;/@@sync-sapl autenticado como usu\u00e1rio administrador</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"painel-de-controle\">\n<h3><a href=\"#id8\" rel=\"nofollow\">Painel de Controle</a></h3>\n<p>Acesse o painel de controle do Portal Modelo e clique na op\u00e7\u00e3o <strong>Configura\u00e7\u00e3o do SAPL Sync</strong>.</p>\n<p>S\u00e3o dois campos que podem ser configurados:</p>\n<ul>\n<li>Endpoint JSON do SAPL: URL do SAPL que gera o arquivo JSON</li>\n<li>Armazenamento local do SAPL: Caminho, no Portal Modelo, para armazenamento das informa\u00e7\u00f5es de Legislatura, Parlamentar e Sess\u00e3o Legislativa.</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"formato-arquivo-sapl\">\n<h3><a href=\"#id9\" rel=\"nofollow\">Formato Arquivo SAPL</a></h3>\n<p>Utilizamos um arquivo JSON, disponibilizado pelo SAPL, para importa\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica das Legislaturas, Parlamentares e Sess\u00f5es Legislativas.</p>\n<p>Abaixo temos um exemplo de arquivo JSON completo utilizado por este pacote:</p>\n<pre>{\n    \"legislatures\": [\n        {\n            \"description\": \"\",\n            \"end_date\": \"2016-12-31\",\n            \"id\": \"legislature-01\",\n            \"members\": [\"000000000001\"],\n            \"sessions\": [\n                {\n                    \"description\": \"First Legislative Session\",\n                    \"end_date\": \"2014-12-31\",\n                    \"id\": \"session-01\",\n                    \"legislative_board\": [\n                        {\n                            \"member\": \"000000000001\",\n                            \"position\": \"Board President\"\n                        }\n                    ],\n                    \"start_date\": \"2013-01-01\",\n                    \"title\": \"1st (2013-2014)\"\n                },\n            ],\n            \"start_date\": \"2013-01-01\",\n            \"title\": \"1st Legislature\"\n        }\n    ],\n    \"parliamentarians\": [\n        {\n            \"address\": \"Av. N2, Anexo E do Senado Federal, Brasilia/DF\",\n            \"birthday\": \"1943-01-09\",\n            \"description\": \"Bruxo do Cosme Velho, escritor.\",\n            \"full_name\": \"Joaquim Maria Machado de Assis\",\n            \"id\": \"000000000001\",\n            \"image\": \"http://sapl.interlegis.leg.br/p/machado-assis/image.jpg\",\n            \"party_affiliation\": [\n                {\n                    \"date_affiliation\": \"1975-12-19\",\n                    \"date_disaffiliation\": \"\",\n                    \"party\": \"ABL\"\n                }\n            ],\n            \"postal_code\": \"70165-900\",\n            \"telephone\": \"+55615553213\",\n            \"title\": \"Machado de Assis\"\n        },\n    ]\n}\n</pre>\n<p>Algumas considera\u00e7\u00f5es sobre o formato adotado:</p>\n<ul>\n<li>Datas devem ser exibidas no formato ISO 8601</li>\n<li>Utilizaremos os mesmos IDs dos objetos cadastrados no SAPL</li>\n<li>Imagens ser\u00e3o referenciadas a partir de sua URL completa. Este pacote realizar\u00e1 o download delas.</li>\n</ul>\n</div>\n</div>\n<div id=\"contributors\">\n<h2><a href=\"#id10\" rel=\"nofollow\">Contributors</a></h2>\n<ul>\n<li>\u00c9rico Andrei</li>\n<li>H\u00e9ctor Velarde</li>\n<li>Jean Ferri</li>\n<li>Karyn Nassif</li>\n<li>M\u00e1rcio Mazza</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"changelog\">\n<h2><a href=\"#id11\" rel=\"nofollow\">Changelog</a></h2>\n<div id=\"rc8-2018-12-14\">\n<h3><a href=\"#id12\" rel=\"nofollow\">1.0rc8 (2018-12-14)</a></h3>\n<ul>\n<li>Fix the Session date range.\n[Iolane Andrade]</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"rc7-2018-10-04\">\n<h3><a href=\"#id13\" rel=\"nofollow\">1.0rc7 (2018-10-04)</a></h3>\n<ul>\n<li>Fix legislature date range and change variable name to be more generic.\n[rafahela]</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"rc6-2018-02-23\">\n<h3><a href=\"#id14\" rel=\"nofollow\">1.0rc6 (2018-02-23)</a></h3>\n<ul>\n<li>Fix error when deleting a parliamentarian from a legislature\n[IolaneAndrade]</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"rc5-2018-02-01\">\n<h3><a href=\"#id15\" rel=\"nofollow\">1.0rc5 (2018-02-01)</a></h3>\n<ul>\n<li>Nothing changed yet.</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"rc4-2018-01-16\">\n<h3><a href=\"#id16\" rel=\"nofollow\">1.0rc4 (2018-01-16)</a></h3>\n<ul>\n<li>Correct calendar range\n[IolaneAndrade]</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"rc3-2017-08-25\">\n<h3><a href=\"#id17\" rel=\"nofollow\">1.0rc3 (2017-08-25)</a></h3>\n<ul>\n<li>Add permission to fix parliamentarian edit form\n[rafahela]</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"rc2-2015-08-26\">\n<h3><a href=\"#id18\" rel=\"nofollow\">1.0rc2 (2015-08-26)</a></h3>\n<ul>\n<li>Add \u2018Comiss\u00f5es\u2019 folder to \u2018Processo Legislativo\u2019 menu\n[jeanferri]</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"rc1-2015-06-17\">\n<h3><a href=\"#id19\" rel=\"nofollow\">1.0rc1 (2015-06-17)</a></h3>\n<ul>\n<li>Try to fix year for date_affiliation in parlamentarian profile\n[jeanferri]</li>\n<li>Fix test test_setup.py\n[marciomazza]</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"b3-2014-08-30\">\n<h3><a href=\"#id20\" rel=\"nofollow\">1.0b3 (2014-08-30)</a></h3>\n<ul>\n<li>Added description to the folder structure.\n[jeanferri]</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"b2-2014-08-25\">\n<h3><a href=\"#id21\" rel=\"nofollow\">1.0b2 (2014-08-25)</a></h3>\n<ul>\n<li>Corrige problema de serializa\u00e7\u00e3o do DataGridField (refs. <a href=\"https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2990\" rel=\"nofollow\">https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2990</a>)\n[marciomazza]</li>\n<li>Renomeia a URL da API Opendata de sapl-json para pl-json\n[jeanferri]</li>\n<li>Corrige o link @@mesa-diretora para usu\u00e1rios an\u00f4nimos\n[jeanferri]</li>\n<li>Alterado o widget do campo description (bio) de um parlamentar para WysiwygFieldWidget (refs. <a href=\"https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2928\" rel=\"nofollow\">https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2928</a>).\n[ericof]</li>\n<li>Adicionado campo email para um parlamentar (refs. <a href=\"https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2928\" rel=\"nofollow\">https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2928</a>).\n[ericof]</li>\n<li>Adicionado campo site para um parlamentar (refs. <a href=\"https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2928\" rel=\"nofollow\">https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2928</a>).\n[ericof]</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"b1-2014-07-02\">\n<h3><a href=\"#id22\" rel=\"nofollow\">1.0b1 (2014-07-02)</a></h3>\n<ul>\n<li>O widget utilizado no campo <tt>birthday</tt> foi mudado (refs. <a href=\"https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2927\" rel=\"nofollow\">https://colab.interlegis.leg.br/ticket/2927</a>).\n[hvelarde]</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"a3-2014-04-25\">\n<h3><a href=\"#id23\" rel=\"nofollow\">1.0a3 (2014-04-25)</a></h3>\n<ul>\n<li>Depend on interlegis.portalmodelo.api.</li>\n<li>Fix menu item registration.</li>\n<li>Fix tags closing on <tt>session_view.pt</tt>.</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"a2-2014-04-08\">\n<h3><a href=\"#id24\" rel=\"nofollow\">1.0a2 (2014-04-08)</a></h3>\n<ul>\n<li>Fix dependency inclusion to avoid <tt>ConfigurationError: ('Invalid\ndirective', u'factory')</tt>.</li>\n<li>Update package dependencies.</li>\n<li>Disallow comments on package content types.</li>\n<li>Allow creation of the sub-structure if we already have a folder named\nProcesso Legislativo.</li>\n<li>Remove layout from folder at uninstall time.</li>\n<li>Fix different views and update translations.</li>\n<li>Fix JSON import.</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"a1-2014-04-06\">\n<h3><a href=\"#id25\" rel=\"nofollow\">1.0a1 (2014-04-06)</a></h3>\n<ul>\n<li>Initial release.</li>\n</ul>\n</div>\n</div>\n\n          </div>"}, "last_serial": 4600270, "releases": {"1.0b1": [{"comment_text": "", "digests": {"md5": "b866f632757bb707a805fc77459ea8a2", "sha256": "0ed9750bc8a25a9997afbffe04bb8590f12548e85b4285597c03b1fc6bd89566"}, "downloads": -1, "filename": "interlegis.portalmodelo.pl-1.0b1.zip", "has_sig": false, "md5_digest": "b866f632757bb707a805fc77459ea8a2", "packagetype": "sdist", "python_version": "source", "requires_python": null, "size": 103514, "upload_time": "2014-07-02T18:04:52", "upload_time_iso_8601": "2014-07-02T18:04:52.460911Z", "url": "https://files.pythonhosted.org/packages/8d/07/c6211dab8d6e78b923712e9f627b3b122e3312667803edaa0207a44ce7c8/interlegis.portalmodelo.pl-1.0b1.zip", "yanked": false}], "1.0b2": [{"comment_text": "", "digests": {"md5": "6b2174f4d0b8f0214dc36530fd33c76a", "sha256": "8438adb299109fa2a9dcd1f8d593d857e83681db684bf783020f893560e50382"}, "downloads": -1, "filename": "interlegis.portalmodelo.pl-1.0b2.zip", "has_sig": false, "md5_digest": "6b2174f4d0b8f0214dc36530fd33c76a", "packagetype": "sdist", "python_version": "source", "requires_python": null, "size": 102319, "upload_time": "2014-08-25T13:08:54", "upload_time_iso_8601": "2014-08-25T13:08:54.220733Z", "url": "https://files.pythonhosted.org/packages/73/c9/5b29bd17749ec3a06bd068ae7ada364cbff92ab4f62a6624c51f109fc3cc/interlegis.portalmodelo.pl-1.0b2.zip", "yanked": false}], "1.0b3": [{"comment_text": "", "digests": {"md5": "042af8cf8647f0d658a07c5f54910a33", "sha256": "8b4c39179aa74296769ba2bfd3f0a9b97c5d78cd82b43fb8b5c00a1ff855c3cc"}, "downloads": -1, "filename": "interlegis.portalmodelo.pl-1.0b3.zip", "has_sig": false, "md5_digest": "042af8cf8647f0d658a07c5f54910a33", "packagetype": "sdist", "python_version": "source", "requires_python": null, "size": 102667, "upload_time": "2014-08-30T15:10:07", "upload_time_iso_8601": "2014-08-30T15:10:07.921833Z", "url": "https://files.pythonhosted.org/packages/60/4c/c736ca9654371163b3c4f052f3c93fbe77c8f79f51e8b2d2d2cbf7448b5c/interlegis.portalmodelo.pl-1.0b3.zip", "yanked": false}], "1.0rc1": [{"comment_text": "", "digests": {"md5": "1a8c194f5cae66b24420ee75b1aee658", "sha256": "f15d18fca019bfbacc4d553d3af2ec24c5a220baf40ef8b560b8025e1c57e4a4"}, "downloads": -1, "filename": "interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc1.zip", "has_sig": false, "md5_digest": "1a8c194f5cae66b24420ee75b1aee658", "packagetype": "sdist", "python_version": "source", "requires_python": null, "size": 103148, "upload_time": "2015-06-17T23:46:25", "upload_time_iso_8601": "2015-06-17T23:46:25.442720Z", "url": "https://files.pythonhosted.org/packages/7d/27/98062bf6f58ee230ab87b9c85ac136d39268d9f7a39f4be8d660772dd28f/interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc1.zip", "yanked": false}], "1.0rc2": [{"comment_text": "", "digests": {"md5": "e8e7ece879d84bb37809b874b3173dc9", "sha256": "3161dfacc8cf608c2a359670881ff054387a76b6f4cfd129b73362b84720ced8"}, "downloads": -1, "filename": "interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc2.zip", "has_sig": false, "md5_digest": "e8e7ece879d84bb37809b874b3173dc9", "packagetype": "sdist", "python_version": "source", "requires_python": null, "size": 103269, "upload_time": "2015-08-26T18:26:47", "upload_time_iso_8601": "2015-08-26T18:26:47.096136Z", "url": "https://files.pythonhosted.org/packages/c9/4e/e3b6b633d55ba35e55a81668d41688c465e2a16b97051a1667ea6262bc15/interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc2.zip", "yanked": false}], "1.0rc3": [{"comment_text": "", "digests": {"md5": "7a6111c702a7aaa06ffa186491382971", "sha256": "4cbe301bfd08e0e2e9bd2ffe8abe99efc09561f100e11b7831252ab5bf5a2d20"}, "downloads": -1, "filename": "interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc3.tar.gz", "has_sig": false, "md5_digest": "7a6111c702a7aaa06ffa186491382971", "packagetype": "sdist", "python_version": "source", "requires_python": null, "size": 64599, "upload_time": "2017-08-25T13:17:01", "upload_time_iso_8601": "2017-08-25T13:17:01.671876Z", "url": "https://files.pythonhosted.org/packages/63/39/b0b7cbe6928dca39e9cce6c8b17e36e732e51bd0f0b378eda386cb746b3c/interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc3.tar.gz", "yanked": false}], "1.0rc5": [{"comment_text": "", "digests": {"md5": "8c3979826ef9bf4b1cb46e320569983e", "sha256": "7569f90058cd0cba78a91e6566f19023fc96d04028331bc85810fcc94332cbdb"}, "downloads": -1, "filename": "interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc5.tar.gz", "has_sig": false, "md5_digest": "8c3979826ef9bf4b1cb46e320569983e", "packagetype": "sdist", "python_version": "source", "requires_python": null, "size": 64844, "upload_time": "2018-02-01T13:50:11", "upload_time_iso_8601": "2018-02-01T13:50:11.798485Z", "url": "https://files.pythonhosted.org/packages/f6/34/801e28a26be4199bc2eb4563027ef3c743c7703991f630d7b34f40b8b93d/interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc5.tar.gz", "yanked": false}], "1.0rc6": [{"comment_text": "", "digests": {"md5": "bb8fba6b55a7c6ee96b5707d8b7101ca", "sha256": "6b24f694c25906a022c2d38544bed6c8c8cf9ff5612ce32d266db9b15455219f"}, "downloads": -1, "filename": "interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc6.tar.gz", "has_sig": false, "md5_digest": "bb8fba6b55a7c6ee96b5707d8b7101ca", "packagetype": "sdist", "python_version": "source", "requires_python": null, "size": 64899, "upload_time": "2018-02-23T14:16:16", "upload_time_iso_8601": "2018-02-23T14:16:16.880352Z", "url": "https://files.pythonhosted.org/packages/a6/d1/e1e0925ce73d4696f376dc3aa233f6080fa7c71a7df34674ce4880960da2/interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc6.tar.gz", "yanked": false}], "1.0rc7": [{"comment_text": "", "digests": {"md5": "17fd3bbe36874495144ba23cf4706444", "sha256": "4d5344e3b8091a19fee639fe0aea7e49d565c4c451b1852fdeda69377fc06bf9"}, "downloads": -1, "filename": "interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc7.tar.gz", "has_sig": false, "md5_digest": "17fd3bbe36874495144ba23cf4706444", "packagetype": "sdist", "python_version": "source", "requires_python": null, "size": 66059, "upload_time": "2018-10-04T13:24:15", "upload_time_iso_8601": "2018-10-04T13:24:15.375469Z", "url": "https://files.pythonhosted.org/packages/86/a3/07f5825c91021c81c6dfd24a4c07eafb4a0d467f61d93f5dbbe0a0f85576/interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc7.tar.gz", "yanked": false}], "1.0rc8": [{"comment_text": "", "digests": {"md5": "095037b8d61c7d3d288065be4f5194c1", "sha256": "976db0470598a780e1faf307c3a9c4f954da4660c29e153a4c41ee5c8bec0128"}, "downloads": -1, "filename": "interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc8.tar.gz", "has_sig": false, "md5_digest": "095037b8d61c7d3d288065be4f5194c1", "packagetype": "sdist", "python_version": "source", "requires_python": null, "size": 66101, "upload_time": "2018-12-14T18:14:50", "upload_time_iso_8601": "2018-12-14T18:14:50.653739Z", "url": "https://files.pythonhosted.org/packages/07/41/66cf3e45d873b79242062bc318480a4f5f5ab2f81c274a281151d2cf3c82/interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc8.tar.gz", "yanked": false}]}, "urls": [{"comment_text": "", "digests": {"md5": "095037b8d61c7d3d288065be4f5194c1", "sha256": "976db0470598a780e1faf307c3a9c4f954da4660c29e153a4c41ee5c8bec0128"}, "downloads": -1, "filename": "interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc8.tar.gz", "has_sig": false, "md5_digest": "095037b8d61c7d3d288065be4f5194c1", "packagetype": "sdist", "python_version": "source", "requires_python": null, "size": 66101, "upload_time": "2018-12-14T18:14:50", "upload_time_iso_8601": "2018-12-14T18:14:50.653739Z", "url": "https://files.pythonhosted.org/packages/07/41/66cf3e45d873b79242062bc318480a4f5f5ab2f81c274a281151d2cf3c82/interlegis.portalmodelo.pl-1.0rc8.tar.gz", "yanked": false}], "timestamp": "Fri May  8 00:55:28 2020"}